[電視] SAMSUNG VS PANASONIC

最近想買55吋電視，睇中兩款，考慮中

Panasonic th-55fx700h $8980
Samsung ua55mu7300 $8600

有無熟電視bro可比意見

Pana 保養無敵
Samsung 就Panel質素同反應

建議你去百記睇吓

對畫質無咩高要求就Pana

Panasonic 五年保真係無敵。
我果部開唔到機打去兩日內上門整。
上一部Samsung三年幾收左皮

已經睇咗，偏向samsung但又怕佢好快打柴。之前部sony x300c mij 未夠三年就打咗柴(當時買係得兩年保)，所以P記5年保又好吸引

三叔所有野都係要撞手神

呢個價位最好當然samsung nu8000 or sony 8500f，pan記係得保養長啲但色水好淡，長時間煲劇還好，但打機睇戲就唔掂。

大家有無係price網站d細舖買過電視(行貨) 有無咩鬼崇位要注意 (e.g 翻pack機、cut barcode、保養問題) 等等

要畫質sony x8000e / x8500f 9k左右

Pan 啲色仲衰過前年啲三叔Sony款
一撻撻咁

現實睇，Samsung 點都靚Pana

MIJ Sony 唔知係唔係唔耐潮濕，香港寧捨易壞，仲要得2年保

撞手神

唔演OLED, 高享受高質素一定係Sony Samsung LG

Android tv反應好慢，同埋我啱啱先死咗部sony有陰影🤮

信興個維修部超差
收機係快，收左兩三星期無哂影。打上去問，佢話無零件，要訂，廠未有確實日期俾到。
嘈左一輪，突然話有零件（原本俾另一個客），整好左送返來，屋企人收機。我返屋企一睇dllm 得部機，無左條電源線